工程界準備GG

疑似三跑傳畀Dragage
疑似Dragage傳畀Meinhardt傳畀WTP
疑似Aecom 又有一單

仲有無數個地盤仲開緊工
地盤班師傅翻完大陸過年
探個熱簽張紙就當無事

地盤仲要有site office
業主仲要開會
師傅傳畀判頭傳畀開會嘅所有人

初四開工, 年十八先過晒潛伏期
仲未計年初十先開工個班

醫護界都話齊gear
番工一定有口罩

工程界大家自求多福啦
口罩都無個
M記仲要無home office
大家想隔一隔都唔得

宜家話M記單野係流料, 只係流感
乜原來宜家快速測試真咁撚快
咁快prove左2019-nCov negative

工程界十間有九間深藍
沒事沒事又一日

如果有日社區感染係工程界開始
唔好覺得出奇